大家有無咩 好睇既 校園愛情劇推介?

韓國睇過 學校2015 無理的前進 繼承者們
而日本就睇過 愛情起床號 my boss my hero 同 求婚大作戰 全部都好好睇
但而家就搵唔到劇睇

愛情起床號

日版 花樣男子
台劇 惡作劇之吻 林依晨版
台劇 我要變成硬柿子